垃圾的士狗

屌你老母 嫌近咪咪撚載
又要載又唔撚高興
仲專登快速掟彎
問你攞單又想殺人咁款

屌 好撚嬲

我都試過 好無品